地產佬真係唔想你地移民架

全世界得香港人先咁撚豬會買香港樓話會賺錢架
少左香港人就少左水魚架啦

放心有新耳鳴

佢地住公屋 邊會買你d豆腐潤咁細既豪宅

就算租屋住咪又係比地產佬
除非樓主你有公屋/訓天橋啦

豬？事實買樓真係賺